\beginsong{Padrenuestro (Simon \& Garfunkel)}[m={The Sound of Silence - Simon \& Garfunkel}]
\beginverse
\[Am]Padre nuestro, Tú que es\[G]tás 
en los que aman la ver\[Am]dad, \[F C]
haz que el reino que por \[F]Ti se \[C]dio
llegue pronto a nuestro \[F]cora\[C]zón, \[C7]
y el a\[F]mor que tu Hijo nos de\[C]jó,
el a\[Am]mor, habite \[G]en no\[Am]sotros. \[G Am]
\endverse
\beginverse
^Y en el pan de la uni^dad, 
Cristo danos Tú la ^paz ^
y olvídate de ^nuestro ^mal,
si olvidamos el de ^los de^más. ^
No per^mitas que caigamos en tenta^ción,
¡Oh, Se^ñor!, y ten pie^dad del mun^do. ^
\endverse
\endsong
